Modem LOS著紅燈係咪一定係斷光纖?

好撚淆
岩岩一個鐘著過幾次,每次十幾廿秒
好憎光纖入屋,光纖咁易壞好危險,一壞就比電訊商搶錢

岩岩仲紅幾分鐘